黃大仙龍翔道頭先有女仔尖叫

聽到即刻行出去望 但望唔到邊度有事
即刻衝落樓不過已經冇人叫
兜咗好耐都唔見有咩事發生
唉屌
有冇人喺附近知發生咩事 好擔心

有冇人見到咩事

嗰到有冇狗

唔好有事

黃大仙比人感覺好似周圍都有狗咁

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

又呢招
冇圖
冇片
冇時間
冇地點

你咁樣我係唔會驚㗎